西區人其實可以請願請中聯辦搬走

搬入元朗

搬去沙頭角。
入去都要禁區紙